兩個月幼貓有腹水，驗左血初步話唔係FIP，請教有經驗人士

右邊腹有水，抽左小小出來醫生話似係尿，可能腎有事，貓貓食得訓得玩得，而家等緊做超聲波，唔知究竟咩事，好擔心！

入fb group 好多過來人同家長分享
加油

Fb 有FIP 治療群組
可入group 了解
但決定咗打針就要打足

都幾貴一針
同埋都幾難打

但醫生驗左血話唔似係FIP！所以想睇下有冇人有經驗😖

入gp同佢地交代下情況，佢地都會俾意見。其實有需要你可以seek second opinion.

收到！而家問緊！唔該晒

我建議可以睇多個醫生，如果你負擔得到